{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052979",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 호텔 그랜드베이"
    },
    "text": "パスクチはEマートまで徒歩20秒の距離にあり、大川海水浴場は車で10分の距離にあります。 大川駅は徒歩2分、大川ターミナルは徒歩1分の距離にあります。 宿泊施設は74室の客室で構成されており、韓国語を対応しています。 追加料金がある場合は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 ホテルの全客室では無料WiFiと様々な施設とサービスを提供しています。 訪問者のレビューによると、交通が便利で清潔で親切な社長と静かな雰囲気、満足のいく価格などが人気要因です。 ただ、周辺に食堂やコンビニがなくて不便な点がありますし、トイレから臭いがすることもあるようです。 このような不便な点が改善されれば、完璧な宿泊施設としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川までの徒歩20秒の距離にある施設はどこですか？",
            "answer": "パスクチはEマートまで徒歩20秒の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大川海水浴場は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大川駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大川駅は徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大川ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大川ターミナルは徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は74室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加料金がある場合は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されている施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルの全客室では無料WiFiと様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "交通が便利で清潔で親切な社長と静かな雰囲気、満足のいく価格などが人気要因です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺に食堂やコンビニがなくて不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に改善されてほしい点はありますか？",
            "answer": "トイレから臭いがすることもあるようです。改善されれば、完璧な宿泊施設としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 390
    }
}